識飲一定係飲鴻福堂 川貝枇杷蜜

唔明點解得細士多有得賣 咁高質
果隻薄荷感同味道真係無得輸

真係好正 大鋪同便利店都唔見有得賣

收皮啦打手

依你既邏輯成個飲食台都係打手啦
讚賞/推介就係打手，踩就係對家打手

依家D好好地唔得既 係要咁負面既
係啦係啦 得啦得啦 知你威啦

今日旺角士多仔買左一支 後悔無買多幾枝